集思廣益—如何防止連登仔睇完Avengers 4劇透

如題
24 號應該好多人係連登洗版劇透

不斷集合好多朋友po假劇透
個個版本唔同，個個話自己先係真
咁咪唔驚
參考自狼來了的故事

唔好上連登

BBQ 結局

好難唔上